香港9號風球，澳門仲係3號風球

不能得失賭場生意

賭場唔開澳門何來有錢派？

澳門狗仲唔去賭場返工

李氏力場輸咗

9點澳門先掛8號

唔好講到我地香港同你地好近先得嫁 柒下柒下

Agger

無啦無啦

馬交掛左八號唔夠15分鐘香港就掛10號

以氣象黎講唔差得幾遠

Smg

睇多幾2個鐘先
始終澳門係後欄

返limag講啦

澳門真係白痴
九點先黎掛八號
諗住兩個鐘跳三級?

大巴大巴車落去去

叮。叮。叮。開！

澳門狗死走啦

之前有巴打係咁講香港好差，澳門真係好好，我而家明

澳門呢啲垃圾地方就無謂提啦

抵撚死啦澳門狗

成班澳門狗返到公司 走又唔係 唔走又唔係

大交合掛埋10號啦

兩隻app d icon都係柒下柒下

錯啦 澳門得賭場 有撚公司咩

咁多巴打覺得自己高人一等咁嘅

澳門七點幾已經sd 哂msg 話九點掛八號
洗撚返工

咪係 暑假特別多小學雞

澳門狗不嬲斷鳩估

你覺得自己唔好過d狗 ？

躝啦澳門狗

就黎9號

個風近澳門仲多過香港

連仔以為世界跟你轉

用狗嚟比喻會否貶低咗狗狗

連登仔世界第一

十號了

馬交WFC

連登仔咁都可以搞分化

樓主

雙十

證明澳門連風球既兢爭力都強過香港

澳門天文台個website成個中學生功課咁

傳聞而家澳門大範圍停電

玻璃心過大陸人 真係無眼睇